得罪講句，話投白票既全部都係五毛

要知道去到立法會，唔投泛民都仲有好多選擇，要認清自己目標係咩野